Hij was verbaasd over de plotselinge indruk dat zijn woorden geproduceerd en herinneren van een boek dat hij gelezen had toen hij zestien, een boek dat bleek hem dat hij nog niet eerder vertoonde, vroeg hij zich af of Dorian Gray was via een soortgelijke ervaring.
